<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Chereerht/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dvijcleaw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dietschefyf/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dukipxpyuo/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfhr/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Fidelghn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功反迫害12周年 华府聚焦</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321467.md#1" target="_blank">组图：7.20 纽约法轮功学员使馆前反迫害抗议</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321467.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107210020311973_1-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日晚，纽约法轮功学员在中国大使馆前烛光悼念被中共迫害致死的法轮功学员，抗议中共长达十二年的残酷迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 2:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321412.md#1" target="_blank">魏京生：一亿人是重要标志  更多中国青年加入三退</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321412.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107210113171627-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）7月15日，全球退党服务中心、多个人权组织、著名异议人士和近三千名各界民众聚集在华府纪念碑前，举办了“解体中 共 停止迫害法轮功，声援一亿民众退出中共组织”为主题的公众大集会，庆贺自2004年12月3日起至今的六年多来，超过9800万中国民众退出 中共党、团、队等相关组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 1:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321410.md#1" target="_blank">720中联办烛光悼念 港法轮功吁停止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321410.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/110721011925685-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者李真、郑丽驹香港报道）继美国华府、日本东京、台湾各地举行声援720法轮功反迫害行动后，7月20日晚上，香港法轮功学员在中联办前冒着毛毛细雨，举行烛光守夜活动，悼念被中共残酷迫害致死的法轮功学员。他们呼吁解体中共，共同制止这场长达12年的史无前例的人权迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 1:08 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321400.md#1" target="_blank">美众议院人权委员会主席﹕提案中共人权罪犯不能入境美国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321400.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107210049221627-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）7月14日，在法轮功反迫害十二周年之际，逾千名来自亚洲、欧洲、澳洲和北美洲等世界各地的部分法轮功学员在美国首都华盛顿国会山前举行“解体中共 停止迫害法轮功声援一亿民众退出中共组织”大集会，多位重量级美国国会议员和非政府组织代表亲自到场声援，十多位联邦参议员、众议员致信或派代表 到场声援，他们高度赞扬法轮功学员秉持“真、善、.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 12:48 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321373.md#1" target="_blank">7.20 堪培拉学员使馆前反迫害抗议</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321373.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107210024241732-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日晚，堪培拉法轮功学员顶着冬日的寒风，在中国大使馆前烛光悼念被中共迫害致死的法轮功学员，抗议中共长达十二年的残酷迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 12:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320842.md#1" target="_blank">7.20 泰国法轮功学员集会反迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320842.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107201120212343_1-150x120.jpg" align ="left"></a>今年的7.20是法轮功反迫害十二周年，近日，泰国法轮功学员在曼谷举行了反迫害集会活动，烛光悼念中共迫害死的同修，揭露中共对法轮功的迫害真相，呼吁民众伸出援手，共同制止中共暴行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 12:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3320905.md#1" target="_blank">英民众吁停止迫害法轮功 两万签名递交首相府</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3320905.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107211841001793-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日，是中共迫害法轮功12周年的日子。这一天英国法轮功学员在唐宁街首相府外和平请愿，希望英国首相及政要更加关注这场持续12年的、人类历史上最大最残酷的人权迫害之一。当天唐宁街人来人往，人们纷纷接过学员们递过去的传单，有的行人主动接过征签表签字。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 12:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3320879.md#1" target="_blank">7.20 马来西亚法轮功学员抗议中共迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3320879.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107201221362146-150x120.jpg" align ="left"></a>2011年7月20日下午6时半，马来西亚雪隆区的法轮功学员来到中领馆前抗议，谴责中共对法轮功长达12年的残酷迫害，并呼吁国际社会的正义力量联合起来，尽快制止这场史无前例的人权浩劫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 12:08 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3320869.md#1" target="_blank">仲维光：七二零让我知道了什么</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3320869.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107202029531497-150x120.jpg" align ="left"></a>（希望之声）听众朋友们大家好，我是德国的仲维光，这里是海内海外名家谈节目。今天我跟大家谈的题目是《“七二零”让我知道了什么》。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 11:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320773.md#1" target="_blank">悉尼7.20法轮功反迫害真相长城</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320773.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107200955002126-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者史迪/袁丽澳洲悉尼报导）2011年7月20日晚，澳大利亚悉尼法轮功逾百名学员在悉尼市政厅前的乔治大街，冒雨举办了7.20法轮功反迫害真相长城后动。他们呼吁停止迫害，悼念那些在这12年来被中共迫害致死的大法弟子，并希望人们了解真相，制止虐杀。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 10:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320644.md#1" target="_blank">新西兰7.20烛光悼念 呼吁世人觉醒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320644.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107200752251732-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日，新西兰法轮功学员在奥克兰市中心的奥堤广场举行烛光悼念活动， 悼念12年来被中共迫害致死的法轮功学员，并希望借此唤醒世人的良知。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 7:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320463.md#1" target="_blank">卜东伟：十二年前我所亲历的七二零</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320463.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107200312161667-150x120.jpg" align ="left"></a>九九年七月二十一日清晨，我们学法小组的一个女孩给我打来电话，告诉我她从网上看到，七月二十日公安部进行了一场遍及全国的大逮捕，所有被认为是法轮功“骨干”的成员全部被抓走了。她说很多人准备去中南海上访，问我们去不去。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 3:11 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320425.md#1" target="_blank">反迫害12周年 蒙特利尔法轮功学员集会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320425.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107200217392256-150x120.jpg" align ="left"></a>在全世界法轮功学员和平、理性反迫害走过12周年之际，蒙特利尔法轮功学员于7月19日举行集会，向公众展示12年来，法轮功学员们坚持信仰、反对迫害所走过的路程，并呼吁善良的人们尽快脱离中共、解体中共、结束迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 1:22 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320177.md#1" target="_blank">十二年灭绝政策 江泽民血债累累</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320177.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107192021371830-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者丁诚综合报导）1999年7月20日中共开始打压法轮功，江泽民命令610办公室系统性地对数以千万计坚持信仰的中国法轮功学员实行“名誉上搞臭、经济上截断、肉体上消灭”，“打死白打、打死算自杀”、 “不查身源、直接火化”的灭绝政策。据不完全统计，至今已有3428位大陆法轮功学员被迫害致死案例得到证实，这还不包括大量失踪的法轮功学员，以及被非法关押在秘密.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 8:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320150.md#1" target="_blank">美前官员﹕与你们站在一起  法轮大法好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320150.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107191840011627-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）7月15日，全球退党服务中心、多个人权组织、著名异议人士和近三千名各界民众聚集在华府纪念碑前，举办了“解体中共，停止迫害法轮功，声援中国民众退出中共及其相关组织”为主题的公众大集会，庆贺自2004年12月3日起至今的六年多来，超过9800万中国民众退出中共党、团、队等相关组织。

以下是维吉尼亚州参议员候选人帕特里克?弗里.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 6:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319347.md#1" target="_blank">组图：华盛顿7.20法轮功反迫害烛光夜悼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319347.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107160035402100_1-150x120.jpg" align ="left"></a>7月15日傍晚，在法轮功反迫害十二周年之际，近三千名来自世界各地的部分法轮功学员聚集在美国首都华盛顿纪念塔下举行大型音乐烛光夜悼，呼吁停止迫害法轮功，悼念那些坚持真善忍信仰，坚持修炼法轮功被中共迫害致死的大法弟子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 1:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319081.md#1" target="_blank">追查国际：致中共官员的公开信</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319081.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107182114261627-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）7月15日，全球退党服务中心、多个人权组织、著名异议人士和近三千名各界民众聚集在华府纪念碑前，举办了“解体中共，停止迫害法轮功，声援中国民众退出中共及其相关组织”为主题的公众大集会，庆贺自2004年12月3日起至今的六年多来，超过9800万中国民众退出中共党、团、队等相关组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 9:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319067.md#1" target="_blank">全球退党服务中心欢迎美国参议院232号提议案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319067.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107182042051627-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）7月15日，全球退党服务中心、多个人权组织、著名异议人士和近三千名各界民众聚集在华府纪念碑前，举办了“解体中共，停止迫害法轮功，声援中国民众退出中共及其相关组织”为主题的公众大集会，庆贺自2004年12月3日起至今的六年多来，超过9,800万中国民众退出中共党、团、队等相关组织。

参加当天集会的演讲人有﹕全球退党服务中心.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 8:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319060.md#1" target="_blank">李祥春﹕请勇者高歌，让迷者快醒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319060.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107182018031627-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）7月15日，全球退党服务中心、多个人权组织、著名异议人士和近三千名各界民众聚集在华府纪念碑前，举办了“解体中共，停止迫害法轮功，声援中国民众退出中共及其相关组织”为主题的公众大集会，庆贺自2004年12月3日起至今的六年多来，超过9800万中国民众退出中共党、团、队等相关组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 8:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319015.md#1" target="_blank">组图八：华府法轮功反迫害十二周年大游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319015.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107181721541160-150x120.jpg" align ="left"></a>7月15日，在法轮功反迫害十二周年之际，三千多名来自世界各地的部分法轮功学员在美国首都华盛顿举行“停止迫害法轮功，解体中共邪党”大游行，要求停止迫害法轮功，声援近一亿人退出中共及其相关组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 4:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319007.md#1" target="_blank">组图七：华府法轮功反迫害十二周年大游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/07/1107181556381160_1-150x120.jpg" align ="left"></a>7月15日，在法轮功反迫害十二周年之际，三千多名来自世界各地的部分法轮功学员在美国首都华盛顿举行“停止迫害法轮功，解体中共邪党”大游行，要求停止迫害法轮功，声援近一亿人退出中共及其相关组织。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 3:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321404.md#1" target="_blank">外电﹕美参议员支持退党大潮 谴责中共迫害法轮功</a><br></h3>（大纪元记者李天源编译报导）在中共迫害法轮功进入第12年之际，美国联邦参议院民主党议员梅南德斯，共和党议员科伯恩联合提出了第232号决议案，要求中共立即停止停止对法轮功学员的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 12:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/21/n3321340.md#1" target="_blank">明言：迈过“七二零”十二载，见证迫害正信必败</a><br></h3>一九九九年“七二零”那一天起，江泽民一手挑起并悍然发动了针对法轮功学员的迫害，其罪恶滔天，天上众神就已经判了江泽民死罪。十二年来，众多法轮功学员广泛遭受酷刑折磨、被活摘器官、及被其它方式迫害致死，江泽民和中共邪党罪恶滔天，早已是死有余辜。而中共邪党却在这场对法轮功修炼者的迫害中，把自己给折腾跨了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月21日 11:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320765.md#1" target="_blank">我在1999年7.20经历的奇迹</a><br></h3>1999年7月20日凌晨三点，同修打电话告诉我，佛学会的人员被抓，于是我和女儿一起想到了去府右街国家信访办上访，4月25日我们已经去过了，当时说绝不干涉群众炼功，怎么现在就要抓人呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 9:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3320453.md#1" target="_blank">欧盟人权议员7.20之际发函支持法轮功</a><br></h3>今年的7月20日是中共政权发动对法轮功学员残酷迫害12周年的日子。时至今日，已经有数千名法轮功学员被证实在迫害中死亡。每年的7月20日前后，许多西方政要和各界正义人士都会公开谴责中共的迫害，表达他们对法轮功学员的声援。近日，欧盟议会人权议员Ana Gomes女士给法轮功学员发来了支持信函。信函译文如下：......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 3:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/20/n3319863.md#1" target="_blank">美国华盛顿DC市议会主席卡梅?布朗祝贺信</a><br></h3>（大纪元特约记者南希美国华盛顿报导）自中共1999年7月20日镇压法轮功开始﹐至今已经进入第12年。每年的7月20日左右﹐华盛顿D.C.及全球各地部分法轮功学员都会在美国首府举行各项活动以纪念这个日子。华盛顿DC市议会主席卡梅?布朗（Kwame Brown）也发来祝贺信。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月20日 2:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319618.md#1" target="_blank">敬纸：“道高一尺 魔高一丈”的那一年</a><br></h3>在常人中经常会听到这样一句话∶道高一尺魔高一丈。大概是在世人眼中的“修道者”都是懦弱无能、慈眉善目、人善可欺的样子，而那些所谓的魔---坏人，却凶残恐怖、心狠手辣、把好人折磨的死去活来、痛不欲生。所以，人们就认为还是“魔”比“道”要高一些，虽然“道”代表正义的一方，但人们的心理还是倾斜于强者，还是十分害怕这些坏人的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 9:35 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319667.md#1" target="_blank">面对迫害 他们为何依然坚持修炼</a><br></h3>7月20日这个看似普通的日子，对于法轮功学员来说，却是个非常特殊的日子。在12年前的这一天，中共及江氏政治流氓集团运用军、警、特务、外交、媒体等一切手段，对全中国的法轮功学员发动了一场史无前例、最流氓、最邪恶的迫害。据明慧网不完全统计，从1999年至今，已有3400多位法轮功学员被迫害致死，数十万名法轮功学员被投入监狱、劳教所、洗脑班及精神病院等地关押迫害甚.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 8:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319652.md#1" target="_blank">法轮功学员华府吁世人明真相</a><br></h3>（大纪元记者董韵美国华府报导）12年前的7月20日，一场腥风血雨席卷了中国大陆，中共发起了对修炼“真、善、忍”的法轮功学员的迫害。中国大陆以及世界各地的法轮功学员从此开始了和平反迫害的历程。7月14日，来自世界各地的部分法轮功学员在美国华盛顿国会山庄前举行大集会，国会议员、各界正义人士现场演讲，法轮功学员打出“法轮大法好”、“世界需要真、善、忍”、“停止迫害.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 8:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/7/19/n3319437.md#1" target="_blank">外电：反迫害12周年 法轮功吁国际关注</a><br></h3>上星期五（7月15日）下午，大约1,000名各个年龄层的法轮功成员聚集在美国华盛顿特区的国家广场（National Mall）上，手持标语和横幅，继续呼吁全世界关注中国人权的现况。前一天，他们也在该广场上举行集会，纪念中共镇压12周年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2011年07月19日 4:37 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5640_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5640_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5640_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
